想向hoilambb求婚,依隻歌啱唔啱

其實係改詞post,求狠評

原歌:告白氣球
作詞：方文山
作曲：周杰倫
編曲：林邁可

歌名:嫁俾我

送禮物你 有鑽石戒指
婚紗照片 你若嫌未夠 還有千篇愛詩
吻你十次 我要讓你知
這一輩子 也盡然願意 共你譜出永誌
貧賤富貴我懶理
還是愛你至終生
若有天終需相分
無視異地是遠近
贈你輕輕的甜吻 在你傷心的時間
共你分擔擔心與傷感
唯有是你可以 是我天使
讓我心醉痴痴
陪你地老天荒 同渡日子
不願意改變
送禮物你 有鑽石戒指
婚紗照片 你若嫌未夠 還有千篇愛詩
吻你十次 我要讓你知
這一輩子 也盡然願意 共你譜出永誌
貧賤富貴我懶理
還是愛你至終生
若有天終需相分
無視遠近
贈你輕輕的甜吻 在你傷心的時間
共你分擔擔心與傷感
唯有是你可以 是我天使
讓我心醉痴痴
陪你地老天荒 同渡日子
不願意改變
唯有是你可以 讓我一世
付上千次心思
唯有共你一起 平凡日子
都能有新意
陪你地老天荒 同渡日子
不願意改變

自推

矛人理

多謝推post